柴灣市民執都知但千其唔好整唔見呀！

柴灣有一隻便衣狗諗住開槍
整跌咗子彈未搵到
而家去咗啲屋邨搜
柴灣市民起地下嗰啲執到
千祈唔好掉落海
千祈唔好埋喺泥土入面
千祈唔好掉去大型垃圾筒入面
咁樣佢真係搵唔番唔知點算㗎

柴灣有便衣狗想開槍 跌左粒彈

請大家合作！

幫手搵返粒子彈

想要呀 跳海執垃圾搵囉

借個位
韓國戰線要人呀！！完全冇人簽
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

娟入屎坑搵啦黑警

記得好好處理，等警察搵番

唔好搞到人地升唔到職啊
執到嘅 要好好處理啊

想問...要黎做乜？
搵唔返睇佢都唔洗寫Report
真心問

整人地用3d print 或自制槍用得番粒彈？

驚人拎黎用 子彈應該比較難自製

啱，邊個唔順眼，都千期唔好扔人地阿

我最憎777777777777

成世唔使升職

所以一定要快啲掉

已有藍絲執到交咗俾高達了

然後高達拎去射藍絲